Garmin 運動手帶有無巴打用過

請問好唔好用

邊款好
想買嚟玩下